Overview
========

web application คำนวนค่าไฟฟ้า


Features
========

- คำนวนค่าไฟฟ้าจากการใช้พลังงานของเครื่องใช้ไฟฟ้าในบ้าน
- แสดงบันทึกการคำนวนการใช้ไฟฟ้า


Use cases
=========

เพิ่มบันทึกการคำนวนการใช้ไฟฟ้า
-----------------------------------------

1. ไปที่หน้า home page แสดง link ไปยังบันทึกการคำนวน
2. ใส่ชื่อการคำนวนลงใน textbox
3. กดปุ่มเพิ่มรายการการคำนวน
4. แสดงหน้าของบันทึกการคำนวนใหม่


ดูบันทึกการคำนวน
--------------------------------------------

1. ไปที่หน้า home page แสดง link ไปยังบันทึกการคำนวน
2. เลือกบันทึกการคำนวนที่ต้องการ
3. แสดงหน้าของบันทึกการคำนวน แสดงรายการอุปกรณ์ จำนวนการใช้พลังงาน จำนวนเวลาการใช้งานแต่ละอุปกรณ์ต่อ 1 วัน และผลการคำนวนค่าไฟต่อ 1 เดือน


เพิ่มอุปกรณ์ไฟฟ้าในบันทึก
--------------------------------------------

1. ไปที่หน้า home page แสดง link ไปยังบันทึกการคำนวน
2. เลือกบันทึกการคำนวนที่ต้องการ
3. แสดงหน้าของบันทึกการคำนวน แสดงรายการอุปกรณ์ จำนวนการใช้พลังงาน จำนวนเวลาการใช้งานแต่ละอุปกรณ์ต่อ 1 วัน และผลการคำนวนค่าไฟต่อ 1 เดือน
4. ใส่ชื่อเครื่องใช้ไฟฟ้า จำนวน กำลังไฟที่ใช้ (watt) เวลาที่ใช้งานอุปกรณ์ต่อ 1 วัน 
5. กดปุ่มเพิ่มอุปกรณ์
6. แสดงหน้าของบันทึกการคำนวน แสดงรายการอุปกรณ์โดยมีอุปกรณ์นั้นเพิ่มขึ้นมา จำนวนการใช้พลังงาน จำนวนเวลาการใช้งานแต่ละอุปกรณ์ต่อ 1 วัน และผลการคำนวนค่าไฟต่อ 1 เดือน


ลบอุปกรณ์ไฟฟ้า
--------------------------------------------

1. ไปที่หน้า home page แสดง link ไปยังบันทึกการคำนวน
2. เลือกบันทึกการคำนวนที่ต้องการ
3. แสดงหน้าของบันทึกการคำนวน แสดงรายการอุปกรณ์ จำนวนการใช้พลังงาน จำนวนเวลาการใช้งานแต่ละอุปกรณ์ต่อ 1 วัน และผลการคำนวนค่าไฟต่อ 1 เดือน
4. ทำเครื่องหมายหน้าอุปกรณ์ที่ต้องการลบ 
5. กดปุ่มลบอุปกรณ์
6. แสดงหน้าของบันทึกการคำนวน แสดงรายการอุปกรณ์โดยอุปกรณ์นั้นหายไป จำนวนการใช้พลังงาน จำนวนเวลาการใช้งานแต่ละอุปกรณ์ต่อ 1 วัน และผลการคำนวนค่าไฟต่อ 1 เดือน


